台北20-23

有冇巴絲依幾日會係台北獨遊

有興趣一齊食野行下請留tg

Teleg : kenji88

重裝左個teleg,再add我多次